攝製隊幾經辛苦，終於搵到阿金

喺好耐以前，啲女人認為，身上有塊閪，腳下有塊土地喺唔夠嘅。所­以佢地不惜離鄉別井，漂泊半生，走到遍遠嘅世界角落，去打劫毒撚­。攝製隊幾經辛苦，終於搵到阿金，佢憑住一塊鑲金肥閪，去開拓­佢嘅夢想。有雞嘅地方就有嫖俠，而有嫖俠嘅地方，就必然會有勞資糾紛。­喺賣身嘅過程，我哋固然見盡滄桑。而其實每一隻雞嘅背後，都有一­個「盪氣迴腸」嘅套餐。喺聽晚，我哋再同大家尋找一個「流散失­落」嘅臭閪血淚史。

有聲

嗰背影音樂即時出咗嚟

好感動

一講完個「史」字就起音樂

城市 正在哭泣

達達達 達達達 達達~~~~